"Ze is bewusteloos," zei hij.
"Blijf je hart Varley; de wond is geen sterveling.
Het is niet de wond ik ben bang voor; het is de schok van het systeem en wat hieraan vooraf is gegaan.
Ze was dead beat als je--wanneer dit gebeurde.
Ze zou doorlopen genoeg te knutselen een sterke man, laat staan een vrouw, en ze is uitgeput en uitgevochten."
Hij keek naar Trafford zoals hij zei, en Trafford gedraaid opzij en sportdiensten een kreunen.
"Je haar echtgenoot, Sir, Lord Druce vertelt me.
Je verblijf hier.
U Varley, en Lord Druce, had beter terug naar drie sterren; ik wil niet een menigte rond haar, en je kunt nog geen goed.
Geef ik je een lijst van dingen die ik wil zien in het kamp; stuur je Taffy, in de lente-cart.
